\begin{problem}{金色传说}{standard input}{standard output}{1 second}{128 megabytes}

    龙老师获得了一个不寻常的计算器。
    
    这个道具的品质是金色传说，它除了在按 $666$ 时可以发出声音以外，还可以输入一个算式并计算它的结果。金色传说计算器的显示屏上只有 $n$ 个可以显示的位置，而且只有 $0\cdots 9$ 十个数字键和两个运算符键\texttt{+}、\texttt{-}共 $12$ 个按键可以按，连\texttt{=}按键都没有，所以必须输入一个 $n$ 位的合法算式，它才会自动计算出该算式的结果。

    我们定义合法的算式为一个\textbf{长度恰好为 $n$ 的字符串}，其中字符串只包含数字 $0\cdots 9$ 和运算符\texttt{+}与\texttt{-}，同时不允许算式第一个或最后一个位置出现运算符，也不允许同时有两个运算符相邻。算式的计算结果是对该字符串模拟十进制加减法运算得到的结果，只包含数字的算式其计算结果等于它本身。如果金色传说计算器的输入不是一个合法的算式，那么它就不能得到任何计算结果。例如，在 $n=6$ 时，\texttt{1+2+3}、\texttt{+12345}、\texttt{23+45+}和\texttt{123+-4}都不是合法的算式，而\texttt{123456}和\texttt{0+0+00}都是合法的算式。注意，前导零是允许在算式中出现的。

    龙老师一个个地数出了计算器的显示位数 $n$。他想知道，如果把所有的合法的算式全都都输入一次，金色传说计算器输出的所有计算结果之和是多少？计算结果的总和可能很大，请输出它取模 $998244353$ 之后的答案。

    \InputFile
    
    第一行输入一个正整数 $T\ (1\le T\le 500)$，表示数据组数。

    接下来 $T$ 组数据，每组数据输入一个正整数 $n\ (1\le n\le 5\times 10^5)$，表示金色传说计算器的显示位。
    
    \OutputFile
    
    对于每组数据，请输出一个非负整数，表示所有计算结果之和取模 $998244353$ 之后的答案，注意换行。
    
    \Example
    
    \begin{example}
    \exmp{
        5
        1
        2
        3
        4
        5
    }{
        45
        4950
        500400
        50103000
        19816235
    }%
    \end{example}

    \Explanation

    当 $n=1$ 时，共有 $0,1,\cdots ,9$ 共 $10$ 个合法算式，它们的结果之和是 $45$。

    当 $n=2$ 时，共有 $00,\cdots ,99$ 共 $100$ 个合法算式，它们的结果之和是 $4950$。

    当 $n=3$ 时，$000,\cdots ,999$ 是合法的算式，当然与形如\texttt{A+B}和\texttt{A-B}的算式也都是合法算式，它们的结果之和是 $500400$。

\end{problem}