\begin{problem}{旅行的意义}{standard input}{standard output}{1 second}{128 megabytes}

    为什么有人永远渴望旅行，或许就因为，巧合和温暖会在下一秒蜂拥而至吧。

    一直想和筝筝去旅游的天天决定在即将到来的五一假期中安排一场环游世界的旅行。为此，他已经提前查阅了很多资料，并准备画一张旅游路线图。天天先将所有可能会去的 $n$ 个旅游城市依次编号标记为 $1,2,\cdots,n$。如果从城市 $A$ 到城市 $B$ 有一条直达的铁路线路，那么他就会在图上画上一条从 $A$ 向 $B$ 的有向线段。因为天天不喜欢把时间浪费在往返的乘车上，因此他设计的旅游地图路线是一个\textbf{有向无环图}。

    天天和筝筝身在 $1$ 号城市，他们每到达一个旅游城市都会先花一天的时间游玩当地的旅游景点。接下来他们也没有明确的目的地，所以第二天他们会\textbf{随机地}选择该城市的一条直达线路，花费一天的时间通往下一个旅游城市。当然，如果这个城市的旅游景点太好玩的话，他们可能会选择再逗留一天。但是由于假期有限，他们在当前的旅游城市最多只能呆 $2$ 天。例如，当天天和筝筝在城市 $C$ 时，若城市 $C$ 有 $2$ 条直达线路分别通往城市 $A$ 和城市 $B$，则在第一天的游玩过后，第二天他们有 $\frac{1}{3}$ 的可能会选择继续逗留在城市 $C$ 多游玩一天，但是第三天他们一定不会再逗留在城市 $C$ 了；同时他们有 $\frac{1}{3}$ 可能会选择立即搭乘直达城市 $A$ 的高铁；他们也有 $\frac{1}{3}$ 的可能会选择立即搭乘直达城市 $B$ 的高铁。

    当天天和筝筝把所有的旅游城市都游玩过后，他们也就只能结束这段难忘的五一旅行假期了。现在请聪明的你帮天天提前计算一下，他们本次旅行时间的期望是多少呢？

    容易证明他们旅行时间的期望为 $\frac{P}{Q}$ 的形式，其中 $P$ 和 $Q$ 互质，且 $Q\not\equiv 0\ (\texttt{mod}\ 998244353)$。因此答案请以 $P\cdot Q^{-1}\ (\texttt{mod}\ 998244353)$ 的形式输出，其中 $Q^{-1}$ 表示 $Q$ 在取模 $998244353$ 下的逆元。

    \InputFile
    
    第一行输入一个正整数 $T\ (1\le T\le 10)$，表示数据组数。
    
    接下来 $T$ 组数据，每组数据第一行输入两个非负整数 $n\ (1\le n\le 10^5)$ 和 $m\ (0\le m\le 10^5)$，分别表示天天和筝筝可能旅行的城市数量 $n$ 和它们之间的直达线路数量 $m$。

    接下来 $m$ 行，每行输入两个正整数 $u$ 和 $v\ (1\le u,v\le n)$，表示从城市 $u$ 到 $v$ 有一条单向直达线路，保证两个旅游城市之间最多只有 $1$ 条直达线路。
    
    \OutputFile
    
    对于每组数据，请输出一个非负整数，表示天天和筝筝旅行时间的期望，注意换行。
    
    
    \Example
    
    \begin{example}
    \exmp{
        2
        1 0
        2 1
        1 2
    }{
        2
        499122181
    }%
    \end{example}

    \Explanation

    样例一只有一个旅游城市。首先，天天和筝筝会在该城市游玩一天，第二天只剩下一个选择——留下来接着玩一天，再之后他们就只能结束旅程了，所以旅游时间的期望是 $2$。

    样例二有两个旅游城市，从城市 $1$ 到城市 $2$ 有一条直达的线路。天天和筝筝首先在城市 $1$ 游玩一天，然后他们有 $\frac{1}{2}$ 的概率前往城市 $2$，这将花费 $1$ 天时间乘坐高铁；当然他们也有 $\frac{1}{2}$ 的概率逗留在城市 $1$ 多玩一天，第三天再乘坐高铁前往城市 $2$。因此刚到达城市 $2$ 时，他们花费的旅行时间期望是 $1+[\frac{1}{2}\cdot 1 + \frac{1}{2}\cdot (1+1)]=2.5$ 天。接着他们会在城市 $2$ 先游玩一天，但是接下来他们就没有其他城市可以去了，只能选择继续逗留一天然后终止旅程，容易算出本次旅程总的时间期望为 $4.5$ 天，即 $\frac{9}{2}=9\cdot 2^{-1}\ (\texttt{mod}\ 998244353) = 499122181$。
    
\end{problem}